大家會做D咩 令自己生活感覺有品味D？？？？？

會買靚D既碟擺屋企
然後次次煮晚餐 都會加D類似芝麻既野上去
等碟餸睇落靚D 好似顏色多D
同埋好鍾意用鬼佬果種扭D鹽落去
打下飛機 扮有品味

我去Ikea買畫

飲Pacific/Starbucks
明明唔鍾意飲咖啡都買杯擺枱面

Pacific coffee 係大陸野啦 轉左手好耐

標題係感覺有品味D
關大唔大陸咩事

你真係有品味

咁飲埋 espresso
睇落再有品味D

用咩都好都爬下文咁 例如洗頭水 髮泥 香水咁

屋企用水晶玻璃盤裝生果